標題黨死全家 見一個Block一個永不超生 屌你老母

屌你老母 你d意見有用自然有人睇
垃圾就係垃圾 連標題都諗唔到好打有限啦
見一個block一個 自己玩單機連登啦

都唔知係咪三毛寫黎
另外有班標題撚 內容係會員觀看only
唔撚該唔好咁幼稚啦 靠你班on9光復香港？
好多呀叔呀姐睇連登架 佢地無acc睇唔到以為你講真架
好心唔好咁on9啦 幾多歲呀

騙你老母

屌你老母

正想開個post講
各位巴打絲打 見到呢d 內容又係0的post負評就得 無謂回應 推返上去 阻住其他人睇嘢

推

咪撚再做標題黨呀屌！
你內容有用既我會幫你推 其他人都會幫你推

係呀 又暗殺又辭職又咁又咁
咁撚多時間睇下排隊屌你老母個條隊有幾長先啦

應該係比盧偉聰個po激到咁，因為我都係

就係咁簡單
有用會推 無用就無用

仲有個暗殺post 個心離一離

我見最近多左好多 可能係五毛或三毛最新技倆

屌你老母呀

PUSH

【拒做標題黨】

推 此風不可長

今日出現大量標題黨

慫恿人送頭黨

明顯五毛又有新策略

有無巴打開多個post 係tittlr叫人咪推 直接block加負評就算